有無人去過石垣島影銀河影星？

黎緊4月頭會去石垣島，有無巴絲分享下影銀河影星既地點

是但一個點都滿天星

咁正 如果係咁 潛完水 夜晚去沙灘影星都幾爽喎

酒店望上天已經成天都係星